我求下大家 一定要有五大訴求先完罷工

Please

我用最卑微嘅心，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

冇五大訴求唔好復工 please
一日半日 效果有限 冇半個月都冇成效
已經死左咁多人 求下大家
學生已經做左好多
大人付出多少少得唔得